8：05見到個學生

拔足狂奔緊，佢係咪已經遲到，應唔應該提點佢食埋個早餐先

btw,行過學校門口仲有家長守候緊,應該係仔女食mum mum隨時接佢走

系 唔該晒樓主 我食埋熱香餅餐先返

第一日佢奈我咩何

吊，幫我買埋ok? 陳sir喺度鳩up無得買撈麵

幫買埋老母麵 thx

食完早餐好叫伯母返屋企啦，等左粒幾鐘都辛苦啦

見到佢？